七一！香港人一齊去幫林鄭個八婆開年！

唔好再譴責仼何勇武行為！
仼何方法有機會成功，我地都要試

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

"和理非" 害死左3條命

係”港共政府”害死香港人